CU IE vs Poly EIE

有兩個degree offer
CU Information Engineering (year2 entry)
Poly Electronic and Information Engineering (year3 entry)
如果係你地 會點揀？
雖然我好concern cu要讀多年
但EIE大家又覺得點？

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

推

再推

Poly EIE for sure

若要生活好
咪讀EIE...

EIE過來人表示
成個學系冇資源 出黎搵工又難... 除非你做IT
但做IT 讀CS好過啦

點睇都係CU

我見大家都踩得eie好勁
點解出路咁差呢ching

點解呢？

出路其實差唔多

U LIFE 校園環境 學術氣息 三大名氣 全部都係CU嬴

Cu ie
利申都係今年入ie yr2

( Show Blocked User - 迷離哥哥 )

本身programming好好？

唔係 剩係識C++

點解ie個master咁撚貴

Hi emily

cu ie

poly 俾year 3 你, 你2年都未必讀完

我男仔黎

EIE 超伏

大家可唔可以講多啲eie有幾伏

簡單講你做到既野人地都做到
人地做到既野你做唔到

CU for sure

好橙